有無清賣床褥

想換張床褥 因為唔知價想睇下有無清有介紹

同求

涉咗張卡

清乜9

你係咪想買二手床褥定新床褥？我有張好新凈嘅兩人床褥要賣？有冇興趣？

去實惠睇啦

Ikea